\begin{aufgabe}[H10T3A1]{22}
	Sei \(f\) eine in einer Umgebung von \(\overline{D_2} \defeq \{z \in \C : |z| \leq 2 \}\) definierte holomorphe Funktion mit \(|f(z)| \leq 1\) für alle \(z \in \overline{D_2}\). Zeigen Sie: Für alle \(z \in \C\) mit \(|z| \leq 1 \) gilt: \(|f''(z)| \leq 4\).

	Hinweis: \satz{2.1}
\end{aufgabe}

\begin{loesung}
	\missingfigure{Aufgabenstellung als Bild}
	Wähle \(\gamma:[0,2\pi]\to U,\; t\mapsto 2e^{it}\) geschlossener Weg in \(U\) mit

	\(n(\gamma,z)=0\) für \(z\in\C,\; |z|>2 \;\Rightarrow\; \gamma\) nullhomolog in \(U\)

	\(n(\gamma, z)=1\) für \(z\in\C,\; |z|<2\)

	Mit \satz{2.1} folgt: \(n(\gamma, z)f''(z)=f''(z)=\frac{2!}{2\pi i}\int\limits_{\gamma} \frac{f(\xi)}{(\xi-z)^3} d \xi\) für \(|z|\leq 1\)

	Für \(\xi\in\Spur (\gamma)\) ist \(|\xi|=2, |z|\leq 1 \;\Rightarrow\; 1\leq |\xi -z|\leq 3\) (Dabei gilt das erste \(\leq\) aufgrund der umgedrehten Dreiecksungleichung und das zweite aufgrund der normalen Dreiecksungleichung)

	\(\Rightarrow\; |f''(z)|\leq 2\pi \cdot 2|\frac{1}{\pi i}|\max \{\frac{|f(\xi|)}{|\xi -z|^3}:\xi\in\Spur (\gamma)\} = 4\)

	(wobei \(2\pi\cdot 2\) die Weglänge von \(\gamma\) und das \(\max\) gleich \(1\) ist)
\end{loesung}